英超最後一輪賽果預測

上半場利領先，上半場曼輸2粒
80分鐘利被追和，曼城輸緊一粒
85分鐘利再次領先，利post全地精，跟住好多人話唔好開心住，唔好興慶祝，曼好大機會反cup
86分鐘曼追和
88分鐘同一賽果，利post全地精
90分05秒利入多粒，好開心
92分鐘曼城入波
幾萬隻狗係利主場一係喊撚晒口，一係目無表情想死果種感覺

預測賽果但係完全無講過賽果

你返小學讀多幾年閱讀理解啦....幾萬隻利狗.....
呢個post擺明只講呢場

92分鐘係咪阿古路入?

全場痢迷睇住手機嘅另一場波呆咗

咁即係幾比幾呀 賽果預測

自己諗啦屌